[手足互推行動post] 7月1 維園見

咁多位手足 7月1維園見
手足一生平安
同身邊既人講7月1出黎行街啦

推

推呀

大家要平平安安

7.1維園見

一人一post推71

7月1 維園見

71見 希望大家都可以平安返到屋企

7月1港島行街日

Push

手足歸隊！

71 維園見

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

7月1 維園見

聽日見

轉頭見